[討論]超人Ultraman [8] The Absolute Conspiracy 1122配信開始

逢星期六日本時間9點播映

Special movie:

每週仲會有廣播劇講述Zero同Z認識嘅經過

超人官方youtube channel:

ウルトラギャラクシーファイト
大いなる陰謀
2020年 冬 配信開始予定

PV:

見爆po冇人開先開
下次交返比其他巴打

留名

再睇都覺得正

其實係咪應該你開
你1001

冇所謂啦

超人啲膠公仔係未細size好買啲，我見佢出親都細size,得怪獸dx係大size,唔似戰隊拉打啲膠公仔咁大隻，我買咗啲dx例如時空魔神覺得幾正，但又無超人dx配番佢，好怪

等咗好耐都未有新post

轉買Shf啦

膠公仔而家係出細多啲

想問下後尾有無交代個警察去咗邊?

冇 應該留個懸念啫
行街見到地下有灘水 要小心d

Shf啲怪獸等10年都未必出

怪獸dx配shf超人

Lm

新po留名

慣速杉巴開，見佢負責開幾個
不過無所謂啦
今年超英趕美開第三定第四個post了

我都比較鐘意以前大size多啲

啲隻好靚,不過見細size放低咗無買

自從轉左細size,就用嚟玩掌動/超動

舊嘅大size呢家開始難搵

新po lm

出現啦 速杉巴

買咗貝爺劍
好鬼過癮

答左佢問題想斬咩未

俺様を手にして お前は何をする?

俺に質問をするな！

講起公仔,係咪Ultra Hero齊晒全部超人?

睇佢個list連美洛斯都有

玩完放低佢一陣佢會講句野

好少鋪頭有賣 z riser同coin

我估係人氣太高所以賣哂
依家想後追都唔知邊度仲有貨

應該係
貝爺劍現時點得一間有

陣間收工去望下先

好多喎
奇趣大把

去睇吓先

有冇師兄知邊度有賣，琴日行完旺角信和都冇

灣仔188 2樓 精品對面

不過Geed 果set 好少，特別港島區
想玩Ord 同Geed 的組合

現時點2樓得一間有

陸仔新圖 慎入

搞咩啊
又係女僕機械人嗰套?
定係另一套

睇twitter好似話舊圖
有人考古佢再自貼

衰鬼又幾正

扯咗

後悔冇訂到

無錢啊⋯⋯我都想訂

呢set同轉form隻手環都訂咗

一樣

Me too

上個月去熊貓訂左LAST
不過如果行貨返得多都可以追現
MAX我無訂都係追行貨現貨

尋日去睇，已經冇曬

洗唔洗清得咁快

Max出得好垃圾

直頭係hea得bgm
比埋把Max Galaxy玩下都好呀
上次高斯有bgm有台詞又有得轉form

不過都出到冇嘢好出，昭和又少野玩
平成又出曬

昭和可以發光發聲嘅都出哂
New Gen都出咗銀河火花試水溫

太郎

無聲嘅太郎都出到啦
不過希望再販tiga

仲有dyna都想買番
我係出gaia先入坑

Dyna好似之前成日清貨都見

不過睇d開箱話整得麻麻地

所以我上次見到睡記清貨都唔敢買

平成三子我覺得真係出得好一般
Tiga就無間斷bgm 好反智
反而黑tiga咁就最好
Dyna啲制好難撳
大力少少都驚佢壞
Gaia就唔知做乜鳩連bgm 都冇埋

比起帝拿，agul d制仲難撳

佳亞撳個掣就玩完

Agul 又係好反智
冇記錯dx 版好似係識自己轉
但大人版要自己撳

咁快
Gaia啲掣幾好撳

得變身同必殺技音效
撳兩下可以收返埋
如果加埋bgm會好玩啲

好想追返tiga但岀面炒到飛起

Gaia堆BGM咁神就偏偏冇BGM Mode
Bandai真係唔識做

有買高斯，正

其實如果唔係沙聲，nexus都幾正，又可以變noa

nexus玩法最麻煩
梅仔同光明果set又係唔錯

好還原嗰種頹廢感

wow

算唔算歷代最廢積頓

其實想講好似封咗塵咁

應該係最廢光線技又唔識擋 又唔識反彈 印象中好似連瞬間移動都無

呢個係高清版？

比阿鄉一野扔上天再射死
同吉田果隻爭咁遠

希望係啦

當年係咪特登整到咁？

但當年好似話佢係勁過初代果隻

劇情上係咁講但表演就.....

明天有得睇ace

今晚早啲瞓

依家無曬分屍睇次次都係割完就爆炸

好似fail咗
個光輪未到個頭已經升起咗

好似話宮崎勤單嘢搞到由平成開始少左分屍殺場面出現

多GIF到

着成咁玩解剖

邊單野？

係

呢招叫斷頭避招

斬梅特隆星人又係一大經典

失敬失敬

佢冇自主能力低過初代積頓，啲動作靠百特星人操控
但係百特星人on9早死就變到佢鈍上加鈍

search宮崎勤就知 變態殺人魔

無得去

齋睇個封面都好撚正

Ace變咗大細眼

一個係分屍王 一個係red man

應該係P圖出咗問題

超HEA
無得裝上手
少聲

唯一可以讚既係個發光整得幾靚

屌
Jj愈來愈奸
唔係真係最終boss啊

Ace出場有佢純音樂op做bgm
幾有feel

真係同ace有關

呢集正

聽到已經起哂雞皮

屌 下集總集編

Balaba balaba

冷笑話又幾好笑

今集又整左好多特效
個轉轉轉鏡頭好屈機
大結局到底會打成點
仲有最後一次變身又會搞咩新花款

唯一唔慣係Ace出招會講埋招式名

即係Z其實係Ace個仔？

我都想問 唔係自己個仔點會幫佢改名

係囉，遙輝個樣
仲有就係提到Ace對佢好照顧

Ace執返黎

Ace 自己都係阿Ken執返嚟

可能夕子執，北斗領養

分屍王

今集特效太多，花得際有啲暈
劇情唔錯只係delta rise claws弱左啲。

佔上風專用BGM都出埋

即刻諗起
唔喺壞人，喺或人。

呢個form真係無咩特色 淨係靠貝爺劍

今集廣播劇係咪想暗示z會入超人兄弟
但佢唔借力量既話 本身自己咁廢 同班哥哥完全無得比喎

巴拉巴勁咗好多 終於對得上超獸個名

Ace 登場d BGM j撚死我

今集個轉轉轉我覺得好亂

招space z正到
btw z會唔會係戰爭孤兒,比ace喺外星執番尼收養？

居然用咁勁嘅必殺技 不過巴拉巴冇比人分屍有少少可惜

花生友原來係監督佢哋客串

幾花巧嘅，圓谷新嘗試

唔係最後有少少分屍咩

學左招自爆先啦
唔識自爆點做超人呀

連king joe都弱化左好多
本身部機未改前至到打rb大炮獸嗰陣未nerf
硬食z死光當冇事
呢幾集都比人射幾野就壞

心諗 死光都要分屍

你iphone攞去鴨記整都會變廢嘅道理

不過巴拉巴居然嚇走貝斯莫坦 真超獸

今集似強行弱化咗個form

今集好多位都J死

應該都係孤兒 如果係老豆
Z唔會唔叫老豆咁不孝
Z咁乖

咁細點睇啊

新嘗試係好
但轉轉轉有d長 有d暈

啱啊，如果可以縮短啲會更好

想出番多d超獸

應該唔係收養，收養應該照叫老豆，可能孤兒院大呢佢只係幫改名

應該影埋佢走果時有冇順便去月球

最尾巴拉巴把武器係伏筆?

Windom:

圓谷咁樣先係發揚特攝嘅先鋒，本人對於佢呢份執著好欣賞

應該就係靠佢開發4號機

今集都係依舊係好高質

尤其係Ace出場嗰幕，非常熱血，有令人震驚嘅感覺

中間Ace又順便解釋埋超獸同怪獸嘅分別（回想起Ace系列入面全部對付嘅都係超獸，成為前輩係真係要經歷好多嘅強勁對手）

當入面提到超獸係唔怕痛，同怪獸係有分別，呢一個理論就首尾呼應咗一開頭，隻怪獸點解咁驚

最具欣賞性嘅地方，ace同隻超獸巴拉巴拉互相切磋嘅時候，互相破解大家嘅技能，可以睇得出Z嘅差距同ACE/超獸去到邊度

今集嘅點睛之筆係，ACE向Z解釋佢個名嘅由來，原來係幫佢改嘅，都幾震驚吓而Z嘅名原來都唔係亂改，係有「終結地球怪獸災難，成為最後勇士」嘅意思。所以我個人係最鍾意呢一幕

不過下集又水咗一集希望有啲驚喜啦

其實只係見到個心口燈寫住Z先改呢個名

應該係，今集都特登突顯佢把劍有開異次元嘅能力

你又啱喎一出世都應該係Z字心口燈

屌，搞到我啲腦補幻滅咗

仲有今集又有新嘅拍攝手法

用巨人化同人類逃走加影相做對比

最用鏡頭橫向移動拍攝，真心係特攝嘅開拓者

叫咩名好呢，個心口有Z字就叫佢Z啦，大個咗就講個冠冕堂皇嘅理由等佢開心下啦

類似手法上年taiga都試過
基本上已經成為辻本監督嘅標誌

A TOＺ
最後的勇者

明明ベムスター係宇宙大怪獸應該唔怕超獸至係
不過有Ace就算了

畢嬲M78既人心口個彩虹計時器都唔係一出世就有
除非z唔係m78

宣傳相果陣拎住把刀擺曬POSE咁
結果拎完出黎兩野就爛咗

老左念力弱左

叫得兄さん應該係掛

咁都可以係大個左入警備隊先裝盞燈既

特登放水比Z威下啫

但始終我都係比較鍾意超八啲綠色心口燈

唔係剩係改左裏面控制系統咩
裝甲應該都係原版

廣播劇暗示咗佢唔係

唔係，之前暗示咗佢唔係m78出生

突眼致敬

竟然係咁

好慘架都當年overkill死

Taiga 冇睇

直到宜家聽到zero之前的超人
出招講招式名 我都係唔慣

今集出咗勁多招

其實光之國既親人前輩價值觀係同我哋地球價值觀有啲唔同
佢地就算係前輩都係用哥哥黎稱呼
咁所以ace會幫z改名唔奇
光之國講既係係個到生活都係一家人

以前成日以為Ace係女

其實太郎本身都講開所以冇乜所謂
但其他兄弟講就怪怪地

覺得突然咁搞到隻野冇哂格調
不過當年都係咁

不嬲光之國都會叫前輩做哥哥
佢哋價值觀係係光之國生活都係一家人
除非好似ken呢啲元老級先會用其他稱呼

太郎把聲好聽 又唔同講法

其實係俾武器星人出場

廣播劇有提

光之國都有新移民

佢唔係m78嘅超人黎，所以可能天生有

冇關係架
Leo都一樣會叫太郎個班做哥哥
入鄉隨俗嘛

好睇

shf尖尖星人再版

唔係m78既人 計時器都可以分離
如果一出世就有成件事會好怪

其實仲未知X係唔係黎自M78

O50個啲咪一出生就有囉

今朝睇live 班日本人係咁淨comment斬斬斬

佢個樣點睇都唔似m78啦，藍色但又小小紅，唔通藍族但十幾分之一紅族血統咩仲要有黑色，m78都無人有黑色（原始形態），似o50仲多啲

巴拉巴大buff
如果當年Ace打呢隻應該輸幾次

當年嗰隻ace輕取 今次要用到space z 先搞得掂

我冇話佢出生係光之國
我都知佢唔係
我只係解釋番ace幫佢改名係唔關有冇父子關係呢樣野姐

空手入白刃

大前輩今集好有型

Z完全可以上神壇

應該係引巴羅蕯嚟地球

今集一集補返晒數
以前冇借Ace力量，但今日一集既份量已經抵返晒，又不停出招，又bgm，又本人配音

今次個pilot唔同

希望可以出番多啲超獸

其實Ultra Fight Victory都有Ace
不過果次坂本就真係唔比面
唔夠Ace Killer打要Victory救

嗰隻係Victory Killer
可以連續打贏Ginga同Ace

冇計，果隻ace killer可以用武器手
同埋果吓要比victory威吓既（果陣黎講）

咁我都知係劇情需要
再望下之後Leo兄弟打超獸幾輕鬆
坂本真係好偏心

ace 嗰次真係慘

Ginga果陣D實力真係好浮動

ginga做踏腳石咪算ace 已經少機會出場仲要柒

victory fight我覺得基本上得victory同hikari冇削弱
ginga ace leo astra 基本上比人削得好緊要

ginga s TV威左咁耐要還

唔係架都都輸過1次先贏到
雖然係因為4個阿哥釘哂十字架唔敢亂黎

望望下beta smash嗰頭突然間發現
Z 每個form個頭都係原本嗰個再笠個類似頭盔上去
冇其他新世代轉form咁大變化

諗住今集咁正,點知下集又回顧
btw,Z強化form真係好廢次次冇咗把劍都俾人打到仆街

如果用市民既視覺做回顧我又OK

諗返起當年梅比斯後期集集都有元老客串

睇番當年Ace嘅英姿

出寫真集

有冇人覺得tiga既sky type好靚 可惜tv岀得好少 佢中意用power多過用sky 如果以依家既cg技術 應該可以拍得好正

個反派個戲份是咪已經完咗畀人恰到上心口

覺得越睇越靚
可能睇耐左

鐘意Dyna既strong type，個皮套好壯好大隻，配埋佢首專用bgm，諗起都

中村佳亞sv都係佢

佔上風(X)
分屍TIME！(O)

分左啦，所以JJ先講爛GAG話巴拉巴四分五裂(BALA BALA)
仲要致敬當年比ACE打到凸眼

連動作都昭和風

唔係好靚不過有種個人特色東方鳳眼

権藤俊輔
完美身形
btw當年拍宣傳相嗰陣Sky type同Power type個身形係掉轉

都係另一個松田靚啲

唔怪得知
睇嗰陣都心諗點解打打下要加呢幕入去
原來係客串

萬聖節有冇人重溫迪加第8集

我記得當年有集ova
ace同太郎去救hikari
結果2個都柒咗俾人掛喺懸崖

個次起碼都叫有人質先局輸

Me too
但帝拿強壯出絕招殺敵好似五隻手指數得哂
好多時轉返普通型態出死光或者送人入黑洞

你唔講都諗唔起

本身都係得招火球
其他都係肉搏技

圓谷其實一直由平成開始，都儘量拋開以光之國做背景嘅超人

劇場版一拳打爆普羅米修斯型到爆

田口嚟緊做魔進戰隊32、33集監督
第一次參與東映作品

今次去唔到嘅話，可以畀錢網上睇

講起dyna 睇返官方小說 原來dyna本體係飛鳥老豆 唔怪得會岀現變唔到身 同埋冰封左果陣會見到老豆

吸入黑洞同老豆一齊飛果幕已經大概估到

想去同Z影相

睇日本台灣都有fans估佢應該係孤兒，因為對於親情嘅野如隻怪獸老豆保護仔依啲野好冷淡甚至無反應

乜原來係咁
Btw原來有官方小說

今集有爆龍黃客串

仲有暗黑扎基

有，去補充同擴展個世界觀
Orb有講紅凱件褸來源到tv第一次出場點解喺貨車落嚟，係origin saga同tv之間嘅故事

完左啦 隻野都上左第二個人身

呢本，今年年頭先出

好耐無睇拍攝 而家睇返
原來Z咁好睇 完全屌打隔離saber

有冇中文字幕？

師兄有冇睇最新嗰集？

超人Ace個集？ 有睇
用返Ace bgm好撚正

直播唔會有吧

好似話莉娜唔係好滿意自己係dyna入面既角色設定
佢覺得就算莉娜結左婚 都唔會甘心做一個主婦 佢覺得以tiga入面既角色性格設定 佢應該會繼續做一個皇牌飛行員

嘩我屌你老味最尾飛走嗰度正到
Z>A

仲有個北斗七星閃一下

呢啲細節位真係令人好佩服圓谷嘅用心
完全係神來之筆

正到痴線

如果落埋輻射雨 今次隻巴拉巴係咪無敵

得閑整吓GIF

Ace... Ace... Ace!!!

無音樂差小小 Sp-Ace Z!!!

都係想講...
NA

有咁既事
咩小說來

玩完
日文
拉打都話有出港版翻譯
超人肯定唔會代理啦

你唔介意睇殘體字既話 支那貼吧有fans翻譯左d

呢段有bgm真係痴撚線 勁熱血

啱啱睇緊恐怖醫學
個嘉賓係杉浦太陽老婆

Cosmos

google簡轉繁咪得

男主角: 下

好有唔撚係掛果隻樹熊既FEEL

今集最有昭和feel係Ace登場之後企起身嗰兩個shot

官方小說，迪加都有出

睇睇下有D似劉穎琁

睇嚟要追一追

登登登登登 燈燈

非常鐘意

Space Q

Ace真係好L殘忍
我係細路見到咁 真心唔會開心跳

空手入白刃再插心口嗰吓巴拉巴仲嘔血
係痴線啲但對比新世代有實感啲

「任何生物都會害怕都會有恐懼，而呢啲係會令到佢哋產生破綻！但係超獸係唔會有呢啲情況！」

四十年前嘅巴拿巴被Ace打到突眼之後周圍跑，充滿破綻

吓 我細個睇碟嗰陣覺得好正喎
反而覺得而家啲細路太過受保護
少少獵奇都唔睇得

啱啱翻睇完就係諗到呢樣

又嘔血 又突眼 又痛到跳黎跳去

我指好似片入面個細路係現場睇
我自己細個睇碟都冇乜野

本小說補返好多tv拍唔到既設定 例如 呢個宇宙既世界觀電視有播過初代 醍醐係孤兒 本身好似係讀建築但去左考guts不過fail左 莉娜都好早就估到醍醐係tiga等等

以前細個睇封面隻雀比七爺割喉
另外果隻比佢斬甩咗個頭都覺得冇乜野

同埋暗示超古代巨人來源

醍醐係因為救過澤井總監先可以走後門入guts，而且係新莊同莉娜train佢

想睇繁體，有冇方法？

呢集我記得七爺係咁𠝹𠝹到啲羽毛飛哂出黎

Btw最鐘意睇太郎第一集個隻花怪食左隻超獸落肚
食到好食食菜咁好正
以前啲cg雖然唔掂但個拍攝手法同而家係有過之而無不及

咁佢都要有咁既膽識同勇氣先可唔可以得到總監賞識既 同埋本身佢做果個部門好似係好辛苦 好多人都頂唔順就走左 係得醍醐堅持到咁耐

百度奧特曼吧有個post翻譯左全本小說
唔想睇殘體就要去google translate做繁體

七爺本身佔緊下風
吸完陽光即刻扯爛對面隻手起勢咁fing
太郎第一集食怪又係幾深刻

佢係7個入面最無才華嘅一個（除咗有超古代基因）

本身就係想寫佢只係一個普通人 最多只可以話佢有勇氣自己一個對付咁多敵人 最後仲要明知會輸都去打邪神

Ace係將恐懼帶俾超獸嘅男人

真係

以為係嗰啲好鳩嗰啲動畫，但係睇完覺得佢有個神韻係到

我不打了.jpg

#ウルトラマンを子供に返せ

美女與野獸feel
老實講影得幾清純 冇咩問題啦
想打走隻食錢怪

七爺呢集隻怪好慘
住果個星無啦啦比人類炸左 落地球覆桌 就比七爺又割喉又扯爛對面隻手

成件事根本係防衛軍自己攞嚟
如果我係七爺就真係落唔到手殺隻雀

七星俠好似幫人類執咗好幾次手尾

TV世界既七爺擺明偏幫地球人
但偏偏防衛軍成日攪事

七爺:比次機會地球人啦 我相信地球人

係ova入面 班防衛軍直頭向七爺開槍

冇訊號燈

聽講ultraman 本身設計做無燈，但因為預算問题，所以加咗3分鐘同color timer嘅設定

真定假
咁都出到DX

攻擊性武器 拉得

記得有一集話原來地球人都係侵略者 最後七爺都好猶豫

好似係ova
話而家既地球人既祖先侵略地球 趕走左d原住民?

印象中係tv版最後幾集之後ova好似有延續

算唔算係超人史上最正女演員

X嗰個女主角都好正

其實普遍都好正，只不過有萬惡嘅圓谷化妝師

竟然覺得坂ノ上正

geed三個女角都好正

X個四眼妹正啲

美利花 圓谷化妝師都整唔醜嘅女人

我反而覺得geed三位都normal
X個位比較啱我口味

天生麗質

可能我口味獨特
taiga黎講我鐘意社長多過美利花

佢正d

呢個我認同，睇過其他相

加完劇透下得唔得

最on9一定係細妹
咁撚正比圓谷化到大頭娃娃咁撚樣

你想我劇透？

如果劇透加密唔該 想得閒自己睇

好fail下

發生咩事
同背面幅圖幾大對比
覺得樣似強國山寨

小學雞著大人衫

mego啲retro公仔係呢個style

再睇返之前張圖 成個道友咁
立像好樣咗 壯小小

一撚樣

加返順眼啲

諗起阿鄉有隻怪搶咗佢燈仔黎戴 跟住死L咗
阿鄉就好似變咗層皮
但我搵唔到gif廢事講
定我記錯 唔係阿鄉...

係阿鄉
不過係太郎既其中一集

Yeah冇記錯
Thx巴打

阿Ken黎救五兄弟果陣都係成舊燈扯落嚟比能量Ace
之後就瓜咗

阿Ken勁啊 自己扯
同埋死都冇漏氣

有了

其實唔係好明隻怪要盞燈做咩紅燈後就比太郎反cup

幾時先可以見到MAMO做返ZERO人間體

唔好話佢 我見到都想要

但我冇買

熟女

佢由吉田出到zero個set我都入齊

我都聽過
有啲驚喜個像會整冇燈版

好樣衰，冇咗燈等同於冇咗靈魂

我屌

逃げるな!!!!!

要出袍啦

好興奮呀

Zero figure
13萬羊

新世代我覺得Arisa 最正
不過佢冇咩戲份,同埋應該唔算係女主角

穿去x個世界都一齊
都算呱

美鈴就真係做咗路人客串一陣

女主角唔係victory咩

撚線型到

買呢個冇咁貴

Z將來件袍 會唔會都係藍色
其實我有生之年會唔會見到新世代超人有袍呢

Zero最少都要捱咗10年先有袍
新世代果班慢慢排隊

過多幾年到堅㗎十周年，咁仲叫唔叫新世代好

隊長！

咩game

唔知陸仔後面呢隻係咩ver睇落大過SHF

可以叫新平成嘅

新平成唔係指高斯～梅比斯？
同埋新世代有令和

叫Zero後

z riser跟JJ送
長茅會跟galaxy rising送

我自己覺得新世代係銀河~R/B兄弟
Taiga同Z已經係令和
Zero係類似Decade咁特別嘅存在

雖然Taiga同Z係令和出
都好似仲計落New Gen
Z尷尬少少
Taiga套劇場版叫New Gen Climax
其實係咪當New Gen得個堆

十勇士

應該係

Z地位同吉田同tiga同等啦
仲洗乜痴堆落去

想問下有冇巴打有扭開佢哋

ED 11月25號出

勁好聽

跳埋舞
好正

研究鹹蛋超人三十年, 分享14個包你震驚而有趣既超人冷知識

好多9up

3.鹹蛋超人經常同人類拍拖, 人類同超人生既仔, 可能勁過純種

龍珠

龍珠已經變返純種先勁

呢個版本未係full?

未 應該出碟先有full

有買過第一set就無買了，太霸空間
同埋無話好特別

你估師傅真係對你咁好咩

啱啱睇完
仲諗住講Zero真係好錫佢
竟然係咁

Zero最記得嘅人間體 = 令人

居然唔係FINISH

佢有話係因為同令人相處得耐

想要埋個storage場景

#401 巴打問咩ver
好似就係呢個

上面嗰到係廣播劇?
未睇過

經歷得太多，經歷過朝頭早迫滿人嘅電車，明明想打撚柒個老細但係唔可以出手嘅苦悶，返到屋企有老婆有個女嘅治愈令到佢有家庭，仲體驗到佢做爸爸（望到佢最後嗰集仲想拐走個女就知啦）

咁睇落都像係其實我想佢出FRS

今集總集編

笑到痴線

提提大家呢段訪問有ultra galaxy fight 片頭部分
可以去睇下就係円谷YouTube channel

依家邊度有超人硬幣扭蛋賣
想買返GP01&02嗰set

zero自己生個啦

未成年

衰十一

阿妹18歲，年上

生仔??
2万年早いぜ!!

日本好似唔係16歲

5900歲先16歲咁7星俠去地球前已生仔
超人之父母6、70歲人先生太朗會唔會搞出人命

唔係，梅比斯年代離超銀河過咗起碼幾千年（因為泰加小說講到明佢係太朗由地球返到去之後先生），所以梅比斯嘅同伴死晒。所以泰加廣播劇頭兩話先講種族壽命差異

泰加有冇四千歲

Geed滿月未

Geed得18歲

到底行房果陣係令人定ZERO

用人類年齡計Taiga 14歲左右，Z仲細過佢

開始好溫柔，突然除眼鏡變到好激烈

究竟超人係點生仔 zero可能連扑野係咩都唔知

Zero表示原來係用腰力，睇嚟我都早咗二萬年

諗起個PO

笑死 嫌令人太廢

其實講起合體呢樣野 點解zero同令人既意識係分開
但jack同ace既意識就得一個？taro一直叫班前輩做哥哥 但最後又捨棄左超人身份 咁究竟係邊個控制緊光太郎既意識

4800，暫時己知最細純正光之國人

唔計boy嘅話

Boy過咁多年都無大過

可能好似魚咁，體外受精但佢地排光

永遠小學生（2千）

你係唔係打錯？taiga 4800， z 5000

我有ff過佢哋係變做人類扑野

咁樣咪好無謂
佢地已經進化到超越人類既生命體
根本就冇需要退做人類黎生下一代
照正路就應該係兩股光既意識結合黎生下一代

Z 5000歲 > Taiga 4800歲
Z大過Taiga 200歲
所以想睇The Absolute Conspiracy入面2個點樣互相稱呼

之前廣播劇係咪講過Z, zero都同 taiga 唔熟

廣播劇Z話有聽講過 但未見過Taiga
同埋Z唔識3人小隊另外2個
Zero就同佢地合作過一次打假貝利亞先識佢地

Taiga同zero根據設定係表兄弟（兩個老豆本身表兄弟唔知佢地係唔係都咁叫）

泰坦斯夠9000歲啦咪一樣當zero前輩

咁orb 幾歲

請珍惜賽仔

好撚貴

世紀大難題

痴撚線幾大隻

Jack 試過唔比鄉秀樹是但變身, 大結局Jack 自己比鄉秀樹仲怕Zetton唔敢變. 所以前期一定係分開, 只係最後合得太耐, 意識同化咗

得初代係一直扮早田

U40 19000歲=人類19歲
Titus 9000歲應該係得9歲
阿boy個年齡係8-9歲（小學三年級）

原來梅比斯唔夠20

今年Ultraman Z真係好好睇

佳亞話哂係地球既光
唔係應該計地球年齡咩
Tiga就至少三千萬以上
Dyna就有巴打話佢係飛鳥老豆
咁應該係計佢老豆年紀

應該係地球年紀喺公元1999=人類嘅20

呢度既梅比斯應該係講緊tv果陣？依家應該起碼加返幾千

竟然係咁，我應該要將jack全部睇一次
昭和我好似得初代完整睇哂
七星俠，太朗，80睇咗應該有6，7成
Jack , Ace,Leo應該少過一半

9歲係咩事

迪加有凍齡喎

我就係指佢應該個時都20頭唔係18或19，不過其實合理。80八千歲都係新人應該大約大學畢業22左右

其實應該要改，個時未打算之後再寫u40人先搞到咁
其實本身梅比斯設定係人類二十頭宜家都改年輕咗。睇死佢之後又改。同埋早期幾兄弟設定都有改年紀

慘
明明初初係超人騎劫人類身體
有自己意識自己聲
同化耐咗俾人類騎返轉頭
意識同把聲都冇哂

我反而係想問ace, 佢前期係2個人變，咁意識跟邊個，但後期似已經同北斗融合咗，因為佢臨尾講「再見北斗星司」

有冇睇環太平洋？

New gen咪變晒駕駛艙
不過銀河真係比光仔騎劫咗

可能之後Z都會

銀河起碼都曾經有本體意識
你望下佢基友Victory直頭冇出過聲

睇吓X呢個人板就知

如果套用返ginga spark係銀河把聲呢個套路
Victory把聲即係平時講ultrance!嗰把聲

琴日唔記得po

換咗個look差d認唔到係霧崎

logo迫害隊長

55入面 冇佐菲嘅
反而有尼奧 80

呢啲就係有tv同冇tv嘅分別

將呢度睇咗做貝加

盞燈又幾似隻眼

幾正喎
真高清

聽日第廿集

仲有幾集就完

仲未知咩boss

表面正義 邪惡的人類

等聽朝

因為唔係主角

但都叫有份出場啊
左5右5各有4個超 咪幾好

見到有人話ace岀場果集叫最後的勇者 可能暗示下年新超人唔再係以m78做背景 可能係全新世界觀

咁你宜家賣碟喎都無佢tv,出緊係出主角就好似唔會亞斯多拉一樣

我覺得單純玩az 啫，同埋想致敬ace係孤兒設定，z擺明都係孤兒

咁你又啱
見佢係大哥冇份 笑9佢啫

佢應該係用作品名黎決定，咁事實作品名就係依7個，就係無佐非其實合理

隻抽勝率咁低
唔擺得

登場50年先單獨殺怪

成日都覺得結局男主都會係跟Z走，如果唔係乜form都用唔到

可以出返套戰敗集 封面炎頭隊長

係梅比斯入面用m87掃堆ufo喺幾型嘅

最終戰執雞

咪笑大哥啦
官方話果下M87光線係火力全開

睇黎大家估虎先生係超人應該冇機會了

今集單元幾正，連返晒成套Z嘅中心思想同主角嘅進步。不過，個boss去左邊。
D4點睇都係最終boss格。

下集啲特效應該好撚正

應該只係一個普通既阿伯 好失望

水呀水呀水呀水呀

突然跳舞笑咗
貝劍真係好鍾意遙輝 好聽話 冇野要斬都幫手
最後飛走唔係Ｎ 真Z字飛走

跳舞嗰part 幾搞笑 好似太朗有一集都係對住隻怪獸跳

唔想Z咁快完

隊長頂住高層講電話幾好笑

之前都覺得怪
明明把劍係獨立
點解剩係變claw一定綁定出把劍
其他形態就唔用得

似乎係想見老婆多過個女

Atom

D4 = Darklops Zero

下集啲特效

係 幫緊你 幫緊你

葉虎老婆係伏筆嘅可能性高唔高...

呢點應該唔會解釋啦
我自己腦補貝劍只接受Z用claw嗰陣用佢

好期待

似係claw先有能力控制住佢
啱啱出嗰陣geed係對住claw話依家嘅佢地有能力攞把劍出嚟

實際上係遙輝控得掂
Z

得返幾集 難d
黎緊幾集應該都係直入主線

可能致敬zoffy
葉虎最後一集先被召喚 變身出場射死光
大家要有信心

有鳩用咩唔夠打個時龜縮，就贏先出黎仲話隊長

M87全力都射唔爆嗰舊嘢

又嚟呢招

boy幾時先大個做主角

M1號就好啦

第一張av封面咁

靚咁多嘅

有冇人覺得好似李佳芯

圓谷最出名係化妝師

咁佢今次又唔係化得好衰嘅

想問大家對於Taiga電影版嘅觀後感
你哋覺得值唔值得入電影院睇？
利申未睇

我寧願睇多次十勇士

咁大獲，劇情嚟講十勇士有啲慘烈喎
Taiga電影最大問題係邊部分？

同TV一樣咩都想講但又咩都hi過吓就算

感覺係有五星級食材
結果畀咗個茶記師傅去煮

形容得幾好

香港有上映咩？

無啊，台灣2021上映
依家人在台灣，諗住都返唔到嚟
所以問定先

坂本拍十勇士都係類似情況
但佢會不斷鑽研再進步
之後嘅作品大家都會津津樂道

市野嗰種係拍咗咁多年
個風格都係冇特色可言

完全浪費曬班新世代 套戲感覺要2個鐘先講得曬

講真 難得有得睇既幾劣都要入場當支持下
番唔番刷就睇你觀後感點

如果到時返唔到香港就點都去睇嘅
反正無咩嘢做
除非無日配

太貪心嘅下場。寧願班新世代好似x電影咁最後出一出算
應該集中講太朗父子同托雷基亞

有啲唔同，係有好撚多五星食材但老細要個廚師用晒十幾二十野黎煮一度菜

Po下野先

有錄埋隊長對白

原來出年25週年

袋錢落Z袋

好期待
聽日有Z 後日有The Absolute Conspiracy

每個週末都有正野睇

正

上面Po咗Eng ver. 條link

Jap ver.

而家冇得再 auto generate traditional chinese?

有呀，岩岩先睇完

今集札古拉型到呢

好撚man

Mebius 同zero爭z做徒弟

有咩後果我負責

下集Sevengar出返嚟啦！！！！！！

等佢過兩集變個身打班柒頭管理層（好似係）

會唔會喺黑木揸

係長官係咪比怪獸上身
btw 下集有Sevengar

JJ下集變身同king joe肉搏

是咪畀個痴線婆迷

屌 又係個隻外星怪

D兄弟應該一隻比一隻差

睇嚟又有經典嘅人類自作孽睇

下集有啲感情線睇

今集正到

本身king joe支炮已經同rb嗰隻大炮怪一樣勁
可以射穿z招盾

咁再勁啲既d4咪一炮射死z
係咪致敬星光戰士

係就好

9998號

射到爆次元壁
咁樣好咩
人類太高估自己了

呢個進展真係好正
想知JJ會點

肯定上咗身
之前個格都唔係咁
反派開始發威啦

...鏑木真係慘

隻海賊星人又番黎😂
不如拍夠一萬集
直頭係令和巴魯坦星人

個女演員好有8婆味
睇咗一集就好憎佢啦

成日都係人類自己搞到成鑊泡要超人執手尾

啱啱睇完廣播劇
zero一如以往嘅傲嬌
估唔到mebius 都想收z做徒弟
Zero一聽到就

JJ 前幾集放生奸角 係咪純粹想易D搵得返佢 得閒撚下狗?
完全估唔到事態會發展到今集咁

今次有D唔同，係人類俾人控制左先發展D咁嘅野，你睇長官一出場果陣其實都好無奈。

D4=核彈

大家想像下今時今日要你用核彈炸襲擊既外星人

其實無咩問題

唔知如果係未來配音個感覺會點呢

最上層應該無俾人控制
今集都係後半先控制到長官

人類點解永遠都高估自己
七仔嗰時又係 製造一個可以毀滅星球炸彈點樣喺地球用

但老老實實 面對咁多怪獸外星人 人類無可能全部依賴曬超人幫佢哋 想發展自己武器係正常 係佢衰在未完全掌握到果種技術就放係實戰用姐

隨便實驗下就放去實戰
原理都未理解
好似X咁搵個善良外星人先係最好選擇

梅比斯同光明對Z評價都幾高
傲嬌Zero

超人咪善良外星人囉

唔計超人啦
X搵左隻識研究既外星人
差唔多係新世代最高科技
ZERO個noa力量都copy到
你話佢整到個dark zagi我都信

我覺得冇Z收科嘅話，你哋成個防衛軍啲人嘅菊花係一定俾所有人屌到開晒，上到聯合國下到日本嗰啲傳媒都會屌到你開花

你實驗都搵個冇人嘅地方，你而家直情係攞城市去試你個武器

我覺得本身個計劃就係想女主死，同埋炸左日本。可惜俾Z阻止左

依家咁其實都會比人屌到開花啦 成個城已經炸左一半 防衛軍係醒既話 應該學班狗咁 將條片cut頭cut尾 講到係z放死光先搞成咁 z先係人類敵人

巴打學到現實精粹

可能好似上面巴打話齋，栗山長官比賽雷布諾上身，所以先有理無理叫洋子用D4，話哂佢都想見到呢d場面

最終五部曲
怒濤般展開

結論：快啲到下個星期六！！！

Voice drama 梅比斯係福山潤配音

最終五部曲
睇下集預告以為會輕鬆一集

極醜惡

冇Z 我覺得個次元裂咁樣擴展 成個地球會冇L咗添啦

覺得真係佢玩大咗

個女長官睇到咁樣仲好興奮咁話如果我們擁有埋z既力量
真係痴撚線

應該係成個防衛軍都痴線

唔係癡線
係人之常情

岀發點係無錯

啱啱睇完 轉咗聲感覺性格都變埋

過左咁多年 性格點都會改下既

五十嵐隼士近況

肥又點，靚仔過咪得囉

咁嘅展開幾好睇
可惜喺香港現實比做戲荒謬

聽日九點galaxy fight第一集

主題曲率先有得聽

睇住劇照先

Z劇場版會唔會係大戰997隻巴羅薩星人

出發點係好 梅比斯果陣流星技術都係開發技術令人類自己有能力去對抗怪獸或者未知敵人既攻擊
好似Z今集話齋 地球人可以用自己能力去對付怪獸係好事
反問番男主自己係點睇

另外仲記得開頭兩條友係劇情上0溝通
係食隻怪獸食完D幣 Z先話原來男主有咁多野諗緊 想同佢一齊溝通
呢D細節位就睇到個劇情係有推進 兩個人係有進步

然後望番上一套

我未正式睇過taiga
但睇得多評論 印象得父幹同free rider
真係咁差咩

我會形容為雷聲大雨點小

Z個男主我開頭都覺得佢演技好浮誇
但而家睇睇下又幾順眼 講佢老豆果幾集幾交到戲下
taiga...優點我覺得社長同美利花好靚女囉

套嘢基本上就係睇你個名
嗰陣連續兩套(R/B, taiga)超越 ginga

GEED之後接R/B已經叫麻麻
但都有愛染救番前面劇情 同 起碼前期兩兄弟成日TK有得笑下
雖然TV版個尾都係一般 但劇場版都叫收得番

但TAIGA真係低處未算低

Taiga係睇女only

圓谷音樂公司

三人組 另外果兩個基本上冇咩發揮時間
但廣播劇兩個既劇情比taiga吸引十倍

關圓谷咩事
宮野king records 架

滅族

女主放番頭髮好似靚啲

放番把頭髮落嚟好睇好多
之前個造型好大媽feel

如果女主今集真係咁樣死咗兼令成個城市毀滅
Z 會唔會即變神作

咁樣驚圓谷炎上多D，雖然都想睇主角走半黑化路線

終極boss: 圓谷化妝師

最強最速

80

單挑仲要打贏

羅布：！？？？

今集個主角係呢隻馬拉超人

唔好睇少TV版無敗績的男人

企中間

舊世代係勁啲嘅
新世代下下借前輩啲力量先夠抽

英文版powered搵返忍者黑配音

原來你都係度...

真主角待遇，圓谷野心。支那成功後就開始慢慢衝出國際。

亞洲係打中國同東南亞市場啦

今輯特登搵番G同power出黎操佢

最強最速既麥斯又俾人秒殺

80就係自己op度將人秒殺

好強烈既對比

80 : 都唔係好難打姐

80太耐冇出場

今次終於吐氣揚眉圓谷都唔忍心佢出場幾秒就畀人打低

MAX表示.....

新世代個個都係港孩次次都要依靠人哋嘅力量去完成

痴線 orb origin saga個女王都有得出場

今次個時間線係發生喺幾時？

好彩有睇外傳，我估唔少人都唔知佢咩來頭

把聲仲係差唔多
圓谷好搵佢聲演

Max還好啦，係X劇集入面有出場，但80真係由佢劇集開播以來都冇登場，係的確慘好多

應該係梅比斯後

搞到ultraman世界好似冇咗80呢個超人

一見到咁熟面口又叫女王即刻知咩料

Rb後期老母出返黎嗰段都唔錯
同老豆一齊幾好戲
但兩兄弟真係唔知想點
細妹同美劍又講得太少

Taiga我中段直頭棄左
主角唔得 taiga更加差
遲啲先再追埋佢

80好似連披風都唔見有，好慘

主角好撚慘，成日四條友大叫三人小隊

第一章應該講緊上套galaxy fight之前嘅事
馬拉仔都未入galaxy rescue force

80超銀河有出過同其他超人一齊打貝利亞，但被貝利亞一棒打底，亦係第一次打輸

點解公主都有 但80無

但X入面都係要比人打左先,
連比人打開既力斯係X客串果陣都可以虐下對面

JJ肯定即刻殺人
本身我都估到佢今集唔比用d4既原因
係擔心洋子而唔係其他原因
如果洋子死左 仲唔即刻現真身殺曬長官同個女人

嗰個細路都有半件，80究竟做錯咩事
btw 下集個高潮位應該一合完legend 擺pose就播ed

好難想像jj變到咁關心下屬

佢表示輕鬆

人地都話佢改邪歸正
雖然本身都唔係好邪

希望後面會show一show佢有啦

雖然一早知每集都好短
但都係想講唔夠睇呀

痴線 好撚正
80首主題曲一播忍唔住一齊唱

幾有feel

80 bgm
成集得佢有bgm，仲要屌打leugocyte
雖然隻怪似係假野，都俾足面80

佢依家應該連盾都冇

Train 完就有架啦

有機會嘅
係原生之初TV，佢都收過一個女徒弟
最後個女徒弟死咗，JJ都好傷心

估計今次係將對待女徒弟嘅愛
係防衛隊度展現，特別愛惜自己下屬

但真心我麻麻地佢
希望呢套會令我對佢改觀啦

80又再增添戰績
再加bgm 同老師真人配音
正啊

唔想拖戲，未落地已經扔咗披風

80都話佢為咗突發情況係度候命
應該唔著袍啦

其實Yullian件袍係80的
怕佢凍啊

細佬: 令我同阿哥苦戰嘅boss居然比80老師輕鬆搞掂

咁快有feedback
80

點解佐菲唔好似太朗咁雙聲優，搵埋個後生配埋老版，田中係唔係以後唔配佐菲

唔知多唔多人知，其實佢後生過zero都係高中生年紀

三個都係海外

咁我寧願佢奶馬拉等東南亞好過支那

馬拉，zero同白具三大主角

今年真係不得了，80同Ace終於比重視

見片尾有合體 終於又可以見legend

其實嗰個pose應該係合體光線技
不過都唔排除會出legend
始終係坂本

其實武藏自己之前都忍唔住爆響口

利布特個青梅竹馬索拉有冇咩背景資料
定完全係個新角色？
宇宙吞噬者魯格賽特之後同宇宙正義打

有可能直頭orb 第一章之前，因為生命樹仲喺度，依個女王應該係再上代女王唔係orb個個

但另外兩個皮套個質感好似差啲

2018 fes 舞台劇初出

應該係佢老母黎 唔同名

咁個時間都好前下

世界樹仲喺度

究竟係昭和戰力大強化定係新世代太垃圾
Btw呢套時間線好似話係taiga劇場版後 z劇集前

Hikari有騎士氣息 世界樹仲係到 馬拉仔仲未入救援隊 時間線應該係超銀河後 orb origin saga前

咁最後係咪應該阻止唔到大蛇孵化
然後就到orb劇時間線,由orb同伽估拉打大蛇

9估係小金人搞亂左時間線 所以今集新世代d怪提早走曬岀黎

可能洋子令佢諗起sega死咗嗰條女

Btw三章時間線都唔同

好似第三章先係
第二章係貝爺+托雷基亞嘅過去篇
第一章目前嘅時間點仲未知

耐唔耐入黎留下言

前兩套睇完都冇咩好講

+1 今年異常發揮

MAX話條蛇本身係封印左

結尾應該都係封印成功 到ORB果陣先打番佢
當然點解條蛇會封印左落地球基本上唔會有答案

覺得U.S.A 冇得出場都幾可惜

隔離拉打都做到

Ai唔計

支那市場都大舊啦
點會只要一邊，我全都要

但宜家依套可能個boss改變時間線搞到提早解封

慘得過max個fd,明明係日本本土有出tv真人版都無份，班洋腸有份。戰績仲係0，連同人合作打贏都無

咁佢好明顯，之前拍YouTube 過百萬人多謝有齊幾種話言，但多過籃就唔怕被支那揸春袋，好似泰加換女主角咁

唔算tv真人版啦 岀得個一集 max個fd做送貨架咋

兩集，最後有份接max返屋企架
等指佢有真人tv出場。唔一定主角即阿斯多拉咁

我仍然期待中

知佢舞台劇出 但係冇睇過

點解一個咁嘅角色又唔係戰鬥員都有份Max個fd就無

就咁睇今次套嘢有幾個時間線

因為戰鬥人員太多
要鋪下路俾多啲研究員出場
下次就唔係超人呀光出道具

佢不嬲都好關心身邊啲人
喺origin saga 佢都好關心女徒弟
就係女徒弟死咗先激發到佢變魔人態

超銀河傳說都有出
不過又係受貝爺一棍就碌地

D4呢集好好睇宇宙戰直頭係好正唔係渣流灘宇宙

D4支炮有帝拿與迪加電影版隻艦支炮有過之而無不及

青梅竹馬個設定係咪呢套先加

USA三人都有

出班洋腸應該想攻外國市場
而美國代表已有powered
所以U.S.A繼續收埋
同埋唔洗請多3個聲優

仲有女個個過咗身

我覺得係
馬拉女

2018 個陣圓谷都未拎Ribut 出黎

Sora 印象中舞台劇度都係話係科學家之類
發明左盞燈可以將大家既信念轉做光之力量比超人
盞燈就每個座位掛左一盞係度
到時到候 佢就唱住歌同MC 姐姐一齊叫大家揸住盞燈舉手

同埋YouTube comment 見有人話
Ribut 解storm 風暴
Sora 日文解天空
兩個個名同類型

原來係咁

好唔中意呢種以前講到幾難打
但為左襯托某某實力而比人輕鬆屌打
我見到咁唔覺得80勁，淨係覺得RB廢= =

咪當係另一隻同種但低level嘅怪囉，又冇話係RB果隻

都未打死
仲要班友去搵佢

俾着leo分分鐘踢撚死咗

圓谷最鍾意呢招㗎啦，望下隻hyper zetton
仲有X劇場版隻嘢喺Geed變雜魚，迪加隻最終boss又俾orb當經驗值
傳聞田口監督為咗避免禍岐大蛇變雜魚，所以特登將件皮套改造成Z第一集隻宇宙鮫

條龍< r/b=80 < belial < king

我覺得就算真係同一隻都唔應該咁比較
80戰鬥經驗一定高過兩兄弟

原來個島又係人手搭出嚟
圓谷

像真度

respect

本身入面三part都講明係唔同時間線

利布特入救援隊之前
皇帝打光之國 貝利亞黑化前
同zero z佢地幾個出動

只係三個故事都同小金人有關

如果貝利亞無黑化到 成個歷史應該都會好大分別

我剩係想知係咪因為求愛失敗先黑化姐

無錯，設定上舊超人都keep住進步。即佢地都練到level 100，新世代最多咪練到10，有咩出奇

同埋葡萄Ken做隊長

睇預告估計係貝爺 Ken都唔夠皇帝打
兩個都一齊保護Mary 但Mary送把劍比Ken都唔比貝爺 最尾仲靠把劍贏到皇帝 又溝埋Mary
貝爺就覺得唔公平 覺得比人睇唔起 一定要得到更加強大既力量

但以時間線黎睇 orb都未成為超人
80已經單人擊退r/b個boss
戰力差都好大下

咁新世代接近全部都要借力量
廢啲都正常

其實貝利亞係愛牙Ken

但R/b無借力量

有借wo

呢一代借力量
地風水火加個超人頭上去

點會冇借呀
各種金木水火土元素都有齊

你會唔會太睇少80
佢只係輸過俾貝利亞係超人入面戰敗率最低
同埋呢度己經係梅比斯後唔知幾多年啦，佢應該可能過萬歲啦

第2章最吸引因為主角係貝爺，睇佢點墜落

地風火對應果幾位超人都仲解得通
到依家都唔明點解銀河會係水元素

藍色

睇完6兄弟舞台劇live
好感動個故事簡單但最後zero謝幕講嗰幾句聽完會想喊

幾撚時先借80力量

仲總集篇？

大結局之後嘅回顧黎
25集完

依家新世代嘅TV打最終BOSS
少咗好多滅世感同絕望感
我諗呢個都係其中一個原因令到超人變味
自從Tiga同 gaia後，都好少TV可以做到

劇場版都有呢方面問題
Cosoms 終極之戰後都係

最明顯嘅原因我覺得係缺乏咗人類社會係絕望間的描寫

希望Z可以係呢方面
令最後幾集嘅絕望感可以濃厚少少
絕望嘅過程儘量長少少，因為絕望感來去太快
觀眾都好難適應個氣氛

嚇得我，仲以為真係咁痴線仲總集篇

係件四眼臭閪整Ultroid Zero，因為佢認為只有超人嘅力量先可以駕馭到D4

我覺得mebius做得幾好 見到皇帝位都無走過就秒殺左guys hikari mebius 太陽比黑子遮蓋曬 成個城市死城咁 第一次睇仲諗緊可以點收科

反而覺得mebius 既絕望感仲大過gaia 皇帝既岀場已經好霸氣 實力仲壓倒曬其他人

其實Zero好似係呢個地球只係出現過一次
好想知佢根據咩嚟整
估緊係咪Zero個幣比人搶咗

講咗啲咩？

全身のクリスタル
因為佢身上有"水"晶

我比較想係整機械Z
重演返當年TPC整人造帝拿
好耐冇睇過超人vs老翻嘅自己

介唔介意多重加密講講?

係lor 其實整機械Z好似合理d
收集佢嘅數據好似易d

梅仔結局篇氛圍唔錯
不過可能畫面上表達同佳亞比，差咁啲真實感
始終TDG嗰幾年嘅真實感同SF感拿捏得準啲
尤其係佳亞
有電視台嘅配角帶到直播超人打輸變返人呢個橋段出嚟

第一次打天使真係絕望到
幫自己叉完能量先再慢慢折磨兩個到死
真係好惡毒

有D格硬黎
不過睇番果年銀河啱啱好開播5週年
所以圓谷先會用佢(?)

你講起梅仔，我都差啲唔記得咗佢

依個問題，其實近年拉打都係咁，我覺得係佢哋成日太快搵到方法去打贏隻boss, 同就算主角打輸咗第一次，好快又可以con機再打過

咁Build應該好有絕望感至係
但觀眾覺得拖多過有氣氛

Build嘅解決方法太癲，全世界移民去另一個平衡世界，所以真係絕望唔到

最近都有睇返佳亞結局，組織最後出場前的氣氛好正
指揮官好霸氣，Last mission: Gaia（果然又係牙狼又係牙王）
人類同生存係地球的怪獸聯手，好正

係雖然機械zero 都大機會暴走但我都認同自己打自己

不過TPC整既帝拿道理上都係光遺傳變出嚟，但呢個係機械人支炮先係威脅

結果阿叔真係普通阿叔

但如果Z打贏機械zero, 意義上會有種終於可以超越師父嘅感覺

所以我最能夠觸及G點嘅位置
係人類同超人去一齊合作努力對抗最後Boss

呢一種嘅牽絆係好激勵

平成三部曲係完結篇都好好，Tiga 就全世界小朋友都變成光、Dyan 就最後比黑洞吸左，以前睇真係呆左，不過睇到飛鳥見返老豆又莫名感動、而Gaia 果種係整個地球的生物都要合作，人類同怪獸相處好似比Cosmos 的理念更加突出

Cosmos寫得太過刻意 睇到有啲反感
Gaia恰到好處

第一次睇mebius果陣
覺得班兄弟都幾冇義氣
打到梅菲拉斯果陣明知最終戰黎緊 打完第一句就同mebius講我地幾兄弟準備離開地球架喇

劇場版又係 成班一見到隻怪有人質就停手
見mebius俾隻野夾住 就我地最後既力量交俾你喇
我地信你羸架 加油 點救人你自己諗啦

大個就明主角嘛

最尾果三集 一邊睇一邊等緊超人兄弟黎救場 點知最尾果集先岀場 佢班阿哥對梅仔咁有信心 由佢自己一個打超人之父level 既敵人 都唔知係咪想害佢

咪同當年佢地由得太郎比テンペラー星人SM一樣

TV唯一無敗超人
就算最惡打嗰次都有條女幫拖唔洗死

賤得過佐菲，贏先出黎執雞

所以太郎又睇住自己個仔連埋d朋友俾自己好友打到灰飛煙滅

光之國既教育方式

體諒下佢老人家，喺光之國都會閃紅燈

吉田封係岩石入面同seven着咗套甲咁耐光之國都冇搵過佢哋

對超人黎講個一陣=短過放暑假

超人之父仲老啦，greed個陣都出黎幫拖。其他係光之國度得個望字

leo果陣成班兄弟黎到掛住圍揪leo同假細佬
又講到光之國同地球就快撞埋一齊 幾兄弟都冇人諗住帶seven走
超人之母又唔黎幫手醫佢隻腳

ンハハハハハハハハ

認真問 超人唔係光構成咩
點解會有老呢個concept

係人類俾光照進化，佢地都係生物，生物就一定會老

Ken唔係最初果批變超人架咩
都唔見有人話會老死

最早個批係27萬年前

同埋太朗套電影有講Ken老豆有幫佢做特訓好似佢對太朗咁

其實自己覺得呢個畫面幾型

好撚多總篇集

依家諗返姐係佢一直係隔離睇住mebius 同hikari比皇帝打到灰飛煙滅都唔岀黎 係見到佢哋合體做Phoenix brave先彈岀黎幫手

Cosmos有幾集都幾有意思
同埋打calos都會幾好睇
希望無串錯字

80表示又有一個傻仔俾我刷戰績

唔知第時圓谷會唔會整返套超人起源

好似電影普羅米修斯咁介紹返Ultra King 誕生嘅事跡

咁迪加三千萬年係咪唔同宇宙年份？

Tiga唔係m78

你連佢地咩出生都搞唔清？
同埋迪加係石化咗三千萬年。肉體年紀根本唔係三千萬歲

點會唔知
我問緊係咪個三千萬年其實係宇宙冇過左三千萬年咁多 上年taiga廣播劇話梅仔啲隊友已經死哂咁地球一年等於宇宙幾多年

都唔同宇宙
總之一同個宇宙就一樣
但a宇宙過1年可能好肉b宇宙過10年咁

同埋就算m78同昭和加梅比斯去個個地球係唔係同一宇宙都好，超銀河個陣己經過咗唔知幾多年所以佢隊友死晒係好合理。梅比斯打前嘅超人年紀要加起碼幾千歲因為taiga係太朗喺地球打完返去先生

理論上梅比斯個個地球同m78係同一宇宙因為個時未玩多重宇宙，係zero先開始咁玩仲將其他超人搵埋一齊

因為大怪獸個班主角應該都係個個地球（明顯過咗幾千年），而taiga又係太朗返咗去先生即光之國喺梅比斯返去後又過咗幾千年，所以佢地個地球同m78時間流逝係一樣都講得通（當然都可以話唔一樣任佢講）

梅仔個年代已經有流星技術 大怪獸班人原來已經係幾千年之後 科技發展會唔會有啲慢

中怪獸個班人係開發行星唔係for戰鬥
你唔可以用自衛隊或軍隊裝備同航海家比

有啊 evolto開黑洞吸左東都政府
天才剩係眼白白睇完睇住比黑洞吸
然後好似有同戰免講咩阻唔阻到佢
我心諗邊個拉打可以整停你個黑洞

01最尾嗰幾集黑化其實幾正

再睇返而家嘅拉打po 3日得4版
性癮佗衰家

想像唔到後生既超人王咩樣

去曬超人討論區

其實係咪應該計公轉
我諗咗呢件事好耐

諗返細個以為佢係迪迦老豆
只係因為紫色

係精神年齡冇三千萬

叫實際年齡，石化=美國隊長冷凍咁

不過佢中間斷斷續續咁醒過
估計冇一千萬都有幾百萬歲

呢個係佢肉體
佢精神唔係化為光飛返走其他星球咩

好似有套漫畫係講m78俾巴魯坦星人搞個人工太陽 先進化成光
但唔知係唔係官方設定

醍醐咪就係tiga囉
基本上人間體就已經算係tiga既精神體

唔係
不過圓谷有參考到呢個設定

睇你跟邊個編劇設定
基本上小中同長谷川d設定打大交
跟小中嘅話，即係淨係理TV版同佢本小說，無視劇場版同OV，大梧只係類似力斯適能者，任何人都可以成為光
跟長谷川嘅話，即係無視TV版，跟劇場版同帝拿TV & 小說，大梧就係迪加

印象中大梧係有超古代人的遺傳基因，邪惡Tiga 同Tiga 都用石像姿態沉睡
第一集應該大悟聽到Tiga叫佢，為咗救大悟而吸收佢同為咗打大結局隻Boss??
因為記得召喚邪惡Tiga 條友都係有相同基因，但係佢嘅用意唔好，邪惡Tiga 就扭曲咗，隻狗仔為咗救佢而比打死

但係最後一戰電影，條奸角直頭話大悟背叛佢地

另一套遠古時代的電影，冇記錯就穿越過去條友仔係大悟的後代？雖然變到身，但係力量係唔完整。原來另一個先係當代的Tiga 合適人選

所以電影版根本唔似後代，直頭係轉生，因為條女唔係話當年迪加出賣佢係話大悟出賣佢

細個睇覺得大悟都幾無辜
三千萬年前嗰個都唔係佢
但係咁畀嗰三條友尋仇

所以一直覺得醍醐唔能夠完全發揮tiga力量
好倚賴力量型 用空中型果陣又玩近戰
外傳果個阿姆伊打完邪神燈都無閃過 x劇場版既tiga用空中型仲可以連發光彈

其實係唔係通靈王個葉王咁轉生喺自己後代嘅用體，所又係轉生又係後代

第一集個迪加明明好勁，一打二都唔算好輸蝕，都唔知係新手教學定迪加本身意識迴光返照

小說係話醍醐意識黎 但係係用tiga個身體本能反應黎打

好似決定咗拍第三季，有無人想睇牙刷超人，我想睇佢三個z95嘅fd

promise for the future 有完整版了

過多一兩日應該會有雜誌圖透

啱啱開播個陣有個純文字list 透晒delta rise claw 貝爺劍 同Ultraroid Zero 個名
個list 仲有隻怪獸未有任何情報
唔知係TV 真final boss 定 劇場版 boss 定 Galaxy fight 隱藏boss

轉自Facebook

不過又開始擔心 Z 會冇劇場版

係facebook推薦見到個自製op mv
忍唔住感嘆Z真係好高質
之前覺得新世代劇情最好係X
但Z出完黎之後就完全被吸引
特效 動作唔駛講 文戲同劇情都係水準之上
再加多op加兩首ed都係極高水準之作
真係唔吹奏都對唔住自己

因為光明而誕生嘅boss又多一個

銀河之後基本上年年都keep住有一套

如果係有自我成長能力咁就仆街, Alpha edge用宇宙拳法打佢咪令佢學咗宇宙拳法打返Z

心口有D4都夠玩殘啦

唔記得咗通常劇場版消息
係正劇完前/完咗幾耐之後先公佈

印象中以前通常都係隔一個月先有消息
之後出年3月中就上映
不過今年有疫情可能會影響拍攝進度

希望快d有消息啦
因為真係好想睇Z嘅劇場版
特別想去日本入戲院睇
武肺完未啊diu

究竟點解要用zero個款
用咗超人加King Joe嘅data整出嚟

但係鬼上身都未解就話完了

Share一下睇睇

我咁啱碌到個user我冇follow
不過好似係支那b站轉貼過去

係咪呢條？

係啦 好撚正 第2段入chorus嗰聲spark 燃撚到癲

可以攞嚟做宣傳片

點解會有個red king頭l

可能圓谷又想致敬，但red king 始於人氣少，所以用咗佢做原型

吸晒啲幣變呢隻
咁打zero個陣有skull gomora嘛

睇耐D先發現ultriod zero 個頭係隻野右肩
就算吸哂d幣變出嚟
但咁明顯有個redking頭
可能係賽雷普洛想勾起遙輝陰影加上去

呢幅寫明係吸幣同日本嘅怪獸
即係有機會係嗰對red king母子

日本嘅怪獸得番兩母子

仲有半塊面喺個頭到，Red king全家真係得返個蛋

頂 你講完頭有半塊 我先睇到
我實在太唔細心

所以我先問點解有個頭

Z應該拎住red king 隻蛋，可能red king 媽媽已經...

red king媽媽可能會反抗

反而貝爺掃曬光之國,zero打贏佢
之後又弱化番zero,同強化番班舊超人我仲唔鍾意

其實係咪每日俾火花塔照住就係慢慢變強

當係啦

忽然見到呢個page
啲嘢又好似講得幾詳細
重點 香港人

件衫hea過u記

咁快有cosmos justice嘅

好期待明天、

宜家星期六 星期日都有新野睇
真係爽

Ken哥個舊患 照極都照唔好

要合Legend幫手打藍龍

終於用返平成三傑mode

仲要次次都比人串老

佢兩個出場之後個PV改咗
俾小金人炸飛果度有佢兩個份

而家對呢段劇情個時間點有興趣D

火花塔 = 內功 光線技力量
打怪 / 練功星球 /學校 = 外功 / 格鬥技 / 光線技花式

好似係

想問下雜誌有冇講過安培拉星人打貝利亞同阿ken 係咪就係阿ken受傷嗰次？

梅比斯有一集回憶咪有講個舊患就係呢場戰鬥做成

咁即係新版設定 安培拉星人可以一打二都好癲

變撚咗吳國敬咁

Legend應該可以秒小金人
邊撚到金啊

兩條友格劍 先受傷既羸

冇改設定 ken同貝利亞打果陣 老母未俾把劍KEN
係俾完劍KEN用 兩條友格劍之後KEN傷腰但打羸

自始就每次都俾人追住條腰黎打
超銀河頭幾拳係威係勢 俾貝利亞扑中條腰就收左皮

如果係既話就係Legend第一次出手打

THE FINAL BATTLE剩係係炮擊中合體 出一出場就分左體

梅比斯鳳凰形態>安培拉星人>年輕Ken+年輕貝爺
總結梅仔同光明應該要加袍

仲有隊長 m87光線先打得贏㗎

佢招大技係game一下秒人

皇帝算唔算係唯一一個圓谷鞭屍得無咁勁既boss
雖然梅仔依家已經可以單殺皇帝

雖然十勇士單殺
但我依然覺得埋唔到身應該係安培拉星人贏

十勇士果隻一定冇原版咁勁
梅仔一下自爆已經炸死咗

十勇士係得梅仔表現最慘
飛飛下俾安培拉打落嚟

有冇人有玩Be Ultra？

咁又唔好咁講除咗貝利亞，安培拉都可以話最勁

我覺得皇帝實力應該仲勁過貝爺

我冇

咪又係俾人binc
第二次出場都咁撚屈係得格力札

皇帝打到黎 king冇出手
貝利亞黎到 king出手 唔知佢個準則係咩

銀河個大佬表現好差 如果冇黑暗火花應該死咗十世

本身有啲興趣 但玩左陣就棄左 d suit好難抽得中

咁岩路過咪岀下手囉 超銀河 光之國滅左國都仲係到食花生 證明佢真係隨心

冇嗰舊玩具一早俾taro打撚死
Btw今次ultra galaxy fight好似會講下嗰場火花戰爭

不過到而家為止 佢都係每次出手都搞得掂

好想快D到星期日
究竟第一章個時間線希卡利係黑化完已洗底定咩
PV有佢著甲段劇情
但太郎又已經有披風
同佢老友PV段劇情如果發生係第二章又太早
呢頭俾把劍佢 果頭就有咗

又有卡蜜拉同埋邪神

太多suit，石又難攞，好似幾難起步

當初一抽垃圾就del左game

認真？想知佢點講

我都係睇巴哈見到 睇唔明日文

唔係呀, 石幾易拎喎

不過難抽中就真

利申: 仲玩緊

今集又有出平成三子幻影

廿五週年過場節目

今集啲打鬥又係好睇到癲
真係好唔捨得Z就嚟完

今日有絕對領域

葉虎又講啲令人懷疑嘅野

今集Sevengar會唔會太型

葉虎根本就係legal high個管家

編劇果然無忘記agul

Gaia photon crusher+photon edge

到底佢係邊個定我諗太多

而家睇緊Viu泰迦都係22集,仲係純水日常回

編年史通常會同下年超人有關係
唔通下年真係TDG相關

得返幾集都仲唔開估 唔通想劇場版先講佢？

我都見有人估下年會出返套Neo frontier 世界觀

Zero chronicle > Geed (宿敵個仔)
Orb chronicle > R/B (一樣O50)
New gen chronicle > Taiga (new gen 集結)
Zero & Geed chronicle > Z (師徒 + 客串)

Juggler 轉行送外賣

今集king joe個駕駛員是Z既皮套演員
自己比自己嘅激光射死

同埋今集sevengar型到

Fact: Gama >>> Claw

係就正

Delta Rise Claw今集都有表現
坂本好嘢

飲珍珠奶茶巨大化 笑得好大聲
打鬥畫面幕幕型都型到癲
Sevengar

已有預感洋子會困係ultroid zero入面 變人質

係咪要開定下個PO先
就爆

geed入面個AIB上司轉行

希望有感情線
以前迪加都有感情線
依家主角同前輩一齊都幾好睇

但係洋子鍾意年紀大仲要係超大年紀

今集導演係重要，但背後嘅特攝團隊都功不可沒。severgar最後果招滑板斬視覺效覺好正。
DX會唔會送多把細貝爺劍

劇照滿足唔到我

送埋就好

妖 右邊我諗起人形蜈蚣

期待聽日

加埋張新圖

你開? 定我宜家開?
講定要加咩先

不過下年係tiga 25周年

老友回憶一定唔係第一章因為己經老年聲
同埋希卡利黑化完都有著甲

加呢張啫
可以改埋galaxy fight張圖嘅

今集啲打鬥
每個mode都好撚正
賽文加用劍都好正
葉虎

同埋AIB做咩過咗嚟做part time

根據過往經驗最後係無咗回事

可以好似迫水隊長咁俾亞斯多拉上身嘅

其實當年電影版己經整咗一大堆超古代戰士皮套，唔知會唔會用返

Dyna皮套黎咋係個頭加少少野 個身加少少野

冇哂啦
擺倉好貴架